集思廣益 - 有冇辦法可以降低香港評級？

撳錢又或者係阻礙機場
呢一切其實都係衝住林鄭嘅弱點 "經濟“ 而做
既然林鄭咁緊張國際金融地位呢個名
手足有冇好主意點樣可以令外國對香港嘅評級調低？

612當日，01嘅報導話惠譽確認香港AA+評級
可唔可以出信俾惠譽，建議調低評級？

雞尾酒
麻包袋

沽空港股

search緊惠譽，如果有辦法信投訴，要求降低評級
你會唔會幫手send先？

集體破產

問中資借錢，然後集體破產